<投訴師岀動>中環lunch哥，俾機場保安夾咗上車

班仆街機場保安行為，同國安無分別
一人一信投訴

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

push

推！保安都咁撚惡

推阿

咁巴閉？

佢哋以為自己係狗

推阿屌

咪再理呢條白痴仔

分鐘係鬼嚟

專注返主線同際線好過

諗返起 都覺得自己好7